2016-2017

屌你老母，過完聖誕又有個濕鳩倒數，邊撚個發明嫁

成日要睇醫生